====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Je suis frappé par le fait qu ' il ne se considère ni comme un architecte ni comme un urbaniste et les deux à la fois .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

